原來所有港鐵閘機及機電貨源都是鄭若驊老公的公司提供的

小道消息 有待fact check

重要

所以港鐵比班黑警任由破壞 再嫁禍示威者

全部控制晒

新個隻都係？

大家破壞完 鄭生真係多謝你

可能要諗諗辦法

唔知道

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唔出奇。ATAL好似差唔多全港最大

CAP 好多水

唔出奇佢老公都係仆街黎

推

要查黨鐵招標同中標資料。

有冇方法？

need f check

唔喺呀

唔怪得要推惡法, 又迫黨鐵歸邊從而激起抗爭者情緒..

完來大波華係真有錢收..

所以搵警察破壞
再搵安樂入貨

嘩， 咁不停自己破壞， 再不停維修再開大數， 咪當交稅人做提錢機？

咁似大陸，條路整好又挖爛又整好又挖爛不停loop

fat fat

官網都有部分，唔係大家平時開嘅旅客網頁，係集團果個網頁。

h push

KML好似都有份整

又左右手，所有野都係咁

以上網址為黨鐵批出合約record

FC到即做野

開心收錢 唔怪知得叫埋班狗夜晚晚去打啦

冇證據唔好9up

你有證據話唔係？

ANLEV 係ATAL子公司
政府樓宇狂用ANLEV嘅升降機
又慢又成日壞

傻啦，atal,kml,cubic,thales 都係外國公司嚟
D 貨源唔同地方都有， 有d係大陸廠，有d 外國廠。
但一定唔係佢持有

如果係真既 就明白點解佢地琴日要搞上水了

Sor,好似唔係全部外國，kml atal 唔知，其他2間一定唔係本地

左手錢交右手

樓主開post
同今日東方頭條有關？

佢老公成日同元朗班鄉黑好撚frd，
今次助大到幾出名

貪

識人入面做 話係

基本上香港用ANLEV 一定係收撚咗錢先會用

咁岩有朋友講

push

有幾奇 九巴高層係前警隊高層
狗仔專搞地鐵站 ICAC敢唔敢開file
仲有之前警總

300萬人大型和平遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

今次肥囉

ATAL梗係香港
認真，佢老公曾經係香港工程師之光....唉

屌 咁可以點樣做
而定打撚爛閘機益撚左件死肥婆
唔通要玩到佢無貨

ATAL 唔出奇

推到推到有fc

推到atal仆街

叻啡撚食屎啦 捉平民嫁喳而家

佢老公係其中一個大股東
間公司上咗市
發國難財

push
推到有FC

肥肥

唔出奇 安樂接好鬼多公營機構同大公司嘅工程嚟做

kml都係香港，隊道電子收費全部佢做，個老細好似以前晌中電做

屌你老味呢個特衰正苦
真係官官相衛
成班自己人圍內比著數對方
而家一鋪揭撚晒佢d瘡疤比香港人同埋國際睇

正接搞9個間公司

印象中atal 好似冇做閘機

閘機一定唔係

唔怪得夾埋狂拆黨鐵啦，左手交右手

推呀

哇屌

所以裝修港鐵只會益左呢條卜街，其實就算你裝修其他店舖，最終維修物料也會從內地購買，我覺得應要停止裝修無謂益人。

一早知 出入境e 道都係tal

點證明唔係？

屌
以為係政府啲𨋢係咩無障礙先咁慢

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

查到
轉頭話之你

收皮啦立志做狗

𨋢唔係外國人發明嘅人 原來香港人識發明架𨋢出嚟咁叻

做過呢間有去迎新日都會知啦
佢次次自己親自講

閘機係thales，係撚atal，fc左先啦

atal 係外國公司？ 你唔識唔好扮行內喎...

我唔熟閘機升降機d 公司....認識ATAL淨係知佢做好多水廠....純粹回應緊ATAL係香港公司

高鐵好多通風口
接近90%機電野都係呢間公司
包括水泵。鮮風機。抽風機。電器迴路。

以前做過幾日。跟車去通風口維修

大家千萬不要去佔領通風口
雖然通風口有升降機及樓梯直到高鐵路軌
但真的很危險
不要這樣做

痴撚線推論
咁你食咩野最後痾出黎都係屎，你唔去食屎？

Push

日曰出來扮無辜眼

大部份嘅e道閘機算唔算

若屬實,咁制裁名單裡面嘅大波驊, 佢直系親屬亦應被制裁埋.

未fc唔該慣下標題要打返清楚

咩證據都未有

啊，利益輸送 icac really?

ATAL 有做地鐵？
以為喺做開入境

南京殺得不夠多，沒把滞纳贱种殺光真是遺憾！！！！！南京殺得不夠多，沒把滞纳贱种殺光真是遺憾！！！！！！！！！

好多工程投標，唔一定直接用自己公司落標，搵令一間自己做二判，即係唔係見報又有利益。

仲未計電梯同冷氣

唔仆街點會搵個咁既老婆

大推

最新果種 kaba-wincard ...大陸野

Is there possible corruption?
Transfer to benefits from political relationship to $ ?!
Should ICAC get involved and see how her husband got all the contracts??

最新輕鐵用果隻買飛機... 係廣電運通 GRG 的... BOCHK 好多atm 都用緊...好垃圾...
有NCR 日本野唔用,用垃圾...
大陸BOC 用 hitachi NCR...都唔Q 用GRG...

ICAC should invite her to coffee, sitting in air cond. room with low temperature like North Pole, and get interrogated under terrible light.....

垃圾

佢老公開心死

LM 等FC

垃圾icac
執柒咗去啦

I heard similar concept a lot recently.

Those people in power love social chaos. The more intense, the better it is. Since they will help justify how great they are. Why? They can legitimately ask for more funding from above to keep things in check and fix the social problems.

In the process, they put $$$$ into their pocket!! The bigger the chaos, the more $$$ , promotion, and reputation will come to them!!

Similar concepts can be applied to Lam and Cheng!!

In a way , more and bigger social chaos help them laterrrrrr !! $, promotion, reputation in the eyes of CCP, etc..

Does it make sense?

推比所羅門加入名單
禍必及丈夫
仲有佢成間公司

e道同地鐵閘都好唔同下啵..
兩樣野嚟

仆街啦呢兩公婆

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

Human rights ( in normal country)
"Everyone charged has the right to be presumed innocent until proved guilty"

入閘機就唔會啦 冷氣呀電呀就唔知喇

ATAL咁大唔出奇
入面好多自己友可以爆下料

我知道e道係atal做

ATAL有份做入境e channel, 黨鐵應該就無份
FC左先好喎

香港人個庫房啲錢有幾萬億！令國際部分國家啲人既羨慕又妒忌！
中共同英國當年起傾97問題嗰陣，當時中国係窮撚到連鞋都冇得著，兼底褲都冇嗰陣，如冇香港同台灣及啲華僑頻頻救濟佢哋嘅話，佢哋何來得有今時今日咁撚甚囂塵上囂串國際吖！
屌！佢哋時刻鳩撚屎屎好撚屎忽鬼！

中共對香港嘅心底目標嘅香港庫房儲備嗰幾萬億銀両至真！
特首、問責官員、聯建制派、金融官商企、中共背景公司企業等，均已喑受中共以威迫利誘、公私權利益相抵交換，務求達致中共心底目的，聯合盡快將香港庫房呢幾萬億銀両，不動聲色暗渡陳倉歸中共，而成功將香港庫房清袋！嗰陣中共如何對香港已無任何顧忌或制肘喇！
呢招先真陰毒令香港人陷於災難呀！
希望香港人爭取訴求之餘，務必時刻監察政府涉及公帑嘅情況！

賺曬
黑警呃ot，黨鐵claim保險，劣政屍老公就工程錢

Thales係法國

西鐵果款就係Thales

港鐵各型號閘機

嘩
冇利益輸送你信唔信？

FC please btw

香港政府上下須隨共制嘅運作方式，分別各按其職能而各據其山頭，並各鋪其人脈網絡，實現其以權謀私，將權利益暗渡陳倉到其目的點！
嚡！香港俾佢哋班冚家剷搞撚到已經行共制啦！嗰班冚家剷死不足惜喇！

FC?

雖然可能性幾大 但係叫人證明一樣野冇同叫人證明呢個世界上冇鬼一樣

待 FC

==========

幫幫手推俾更多人知

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

召喚清算師

好撚多嘢都可見並有跡可尋啦！經常都有人講喇！冇鳩佢班冚家剷乎！

咁佢呢排咪賺好多

手足再裝修狗鐵
只會不斷用公稅去養肥atal

緊急維修好貴， 可能佢地根本有份燒同破壞

左手破壞右手收錢

有份舔到權利益者，十居其九以隻眼開隻眼閉㗎啦！咁嘅現象響香港今時今日仍然屬好撚普遍！
所以心術不正啲鳩閪異形咪肆無忌憚囉！屌臭佢哋老母銹溪！

Atal有做閘機嘅八達通系統
一部閘機可以唔止一間公司整

八達通系統又一part
道閘又一part
顯示屏又一part

政府默許
黑警入去打爛野
納稅人埋單
發達了

探討發展大嶼山過程，就響相關範圍出現霸地收購地嗰劑，咪又係不了了之！屌佢老母臭閪！佢仲義正詞嚴咁高調反屌澄清㖭！及後更獲授勳並升格㖭！所以阿蛾其實浪得虛名、有眼無珠喇！真係笑撚大人個口喇！

政府入面啲人都知係垃圾 又被迫用

姐係八達通果part 係佢做？
但以我所知係成舊都批比一間公司做
可能以前先係咁？

我唔知地鐵做法
但我知其他商業大廈嘅閘機係分part分公司做
所以唔排除港鐵都係咁

整個政府確實係痴癡呆呆坐埋一枱！

香港土生土長嘅肯定瞭解，亦公認香港政府啲錢係最易呃嘅！

FCed 傻閪加失敗者一名

朋友個老婆個閨蜜都話收到風係真的

ATAL無咁勁做閘機
大部份閘機Thales做的
而Thales 就係間歐盟法國公司黎
出晒名做NATO Missile Defense system

為富不仁者下流！
為官不仁者禍殃！
香港ICAC顯然已淪為裝飾品喇！

以我所知 每部閘機同買飛部機都超貴

爽

唔怪得啲黑警咁落力扮示威者黎破壞

其實查番tender award record 好多閘機都係Thales 做 唔係ATAL做
但如果機電系統 就好大機會係潘生間野做

做導彈防衛系統好出名

新果堆好多都係

you think Hong Kong is a normal country

其實做政府job都唔代表一定賺或好好賺

查 tender

kml 點會外國 間嘢係沙田架 濕鳩港資嚟

Atal?

以前做個站頭 ATAL係做哂成個站既風火水電
閘機唔係佢地做 係另一間公司做 好似係外國公司黎
幾十萬一部 一個站頭淨係出入閘機張單係億億聲
所以做冧佢部出入閘機係幾傷黨鐵
不過要做冧佢唔係打爛面果d 係內部都冧埋佢果隻

講白啲係，若埋到政府裡面啲擁權者嗰堆友嘅話，先係。

我講緊最新果隻閘機

atal全港最大機電工程公司,頂曬港鐵d閘機都合理

但凡涉及或抵觸佢嘅權名利益嘅時候，任佢形容得幾正直，十居其九實屬虛偽，官與商肯定唔使講！
官商都係人呢種生物嚟，所以兩者永難分割！

Try ICAC again.... !!

Pension $$$ !!

ATAL engineering ?

嘩

收皮啦又立志做入境又立志做消防立志做救護立志做狗

屌佢老母臭閪，又利益輸送！！

不是全部

係Kml

共狗做保養就預左架啦，唔通因爲咁就放過港鐵咩

幫frd 出：
我係安樂做，安樂無做 MTR 閘機。MTR 閘機係 KML 同 Thales 做既。

我做個部門專幫入境處做 e-Channel. 你問我答。

咁樣即係？

推到鄭若驊陷家產